聽日一開會跌幾多

我保守少少，估275

0

太悲觀
我睇開270

285

290

開258

千跌啦

開275

跌10900差唔多

真心問，有無機會升？

聽日千跌收好友皮！

245

個個覺得跌就唔會跌得去邊

升160

1000升

升500殺殺熊先

直插無水花 26500 見

千升
想入貨

跌500

你講港幣？
我估7.95

你睇下啲牛證先啦，好多人入牛睇升

250先

中央出口 唔比佢跌過7
APec 明確藍圖

250線反彈

我估唔洗咁淡